其實熱狗單嘢係點

今日先見到原來佢哋吵大鑊

為左報復郁民停止贊助熱時網台，寄恐嚇信比郁民，仲波及郁民全家

班熱狗仔就話係花生台d人做既

但花生台日日話你熱狗係黑社會，班花生友咁做同黑社會有咩分別，有冇可能呀？

蒸魚安出既POST係以陰謀論去分析同假設
但我已經可以肯撚定佢果個POST係0參考價值
唔係要幫花生台維穩
而係花生台咁做, 對花生台跟本冇任何著數
花生台就最撚中意將熱普城捆綁埋一齊黎攻擊, 姐係C做7野, 就可以用C既7野攻擊A同B
會唔會咁好心幫熱普城解散呀?
以後班靈童攻擊郁民就難好撚多架啦